元朗公國建國了

維基都有埋

Tuen Mun Time

係中共統治下竟然夠膽獨立
港獨份子港獨必須立元朗為首都

最多人口嘅城市叫 天水圍集中營, 陰功~

Facebook見到有人整

巴絲幫手貼link

何主席萬歲

元朗人想立國,
反了
中國一點都不能少

元朗反了反了

元朗國仍香港旅遊的熱門景點，除了有廣闊的農地和自然景色，獨有一套黑社會經濟體系，兼有實力不容小覷，軍事力量強悍的白衫軍，政界方面亦有滲透香港立法會及法律界的何君堯作外交代表。想深入元朗自治區旅遊，請參考2019最新元朗國旅遊天書。提提你： 要地有地的圍村範圍仍尚未開發的旅遊禁區，切勿隨意進入。
圖片來之連登

旅遊證件都有

收到風 元朗國總統係圍村村長

東頭村設有國界